有冇人唔係gay 但想試下同男人過情人節

年年都同女過 有冇人想試下同男人係咩感覺
利申：非gay

年年都同男人過，一齊打機一齊睇AV

利申: 非gay

有冇互含

我TG:
@polytim

pmed

樓主好型 好想再含多次